張寶華 潘東凱 任志剛倡人民幣與港幣掛鈎是笑話 無金融常識 一帶一路無實質成績 人民幣國際化至少需時20年

張寶華 潘東凱
任志剛倡人民幣與港幣掛鈎是笑話 無金融常識
一帶一路無實質成績
人民幣國際化至少需時20年
美國制裁只限官員層面影響不大
美對香港聯繫匯率亦無生殺大權｜
張寶華 #會客室 潘東凱 [下]
Apr 14, 2021

Too Simple Sometimes Naive
102K subscribers

00:00 美國只制裁香港官員影響不大 拜登上任稱可與中國合作
02:00 美國對聯繫匯率無生殺大權 港幣與人民幣掛鈎是笑話
04:30 一帶一路無實質成績 人民幣國際化至少需時20年
08:45 中國限制資金流出免失控 在中國營商無對口單位提取利潤
11:20 中國脫貧與否是「定義之爭」 視乎如何劃分貧窮線
14:15 中國未完全從疫情恢復 人口老化成為長遠危機

[上] 拜登政府弱勢 難拉攏盟友杯葛北京冬奧 藝人撐新疆棉成最大輸家

嘉賓：潘東凱 @Gordon Poon

#任志剛 #美國 #中國 #拜登 #制裁 #聯繫匯率 #美元 #港幣 #人民幣 #一帶一路 #脫貧 #盧廣 #人口老化 #一孩政策
__
精選影片：
首次你問我答 Q&A！會否結婚？會否移民？

六萬訂戶你問我答Q&A！會否參選立法會？

七萬訂戶你問我答Q&A！為何我不在香港累積財富？

__
Patreon:
Facebook:
Instagram: